{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033976",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/3sbusiness.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "3S비지니스호텔"
    },
    "text": "3Sビジネスホテルlは華城に位置しています。無料Wi-Fiと駐車場を提供しています。華城から11km、ガーデンファイブから36km、江南駅と文井洞ロデオ通りから37kmです。客室のアメニティにはエアコン、ケーブルテレビ、冷蔵庫、ケトル、ビデ、無料バスアメニティ、デスクが備わります。 各部屋には専用バスルームがあり、シャワー、ヘアドライヤー、スリッパが備わっています。ベッドリネン、タオルは全室に用意しています。レセプションでは、周辺の観光スポットに関する情報を提供しています。加山デジタル団地と加山デジタル団地までそれぞれ43km、最寄りの空港は金浦国際空港で61kmです。チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは昼12時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "このホテルは華城に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのようなアメニティを提供していますか？",
            "answer": "このホテルは無料Wi-Fiと駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "華城からこのホテルまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "華城からこのホテルまでの距離は11kmです。"
        },
        {
            "question": "ガーデンファイブからこのホテルまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "ガーデンファイブからこのホテルまでの距離は36kmです。"
        },
        {
            "question": "江南駅と文井洞ロデオ通りからこのホテルまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "江南駅と文井洞ロデオ通りからこのホテルまでの距離は37kmです。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室にはどのようなアメニティが備わっていますか？",
            "answer": "このホテルの客室にはエアコン、ケーブルテレビ、冷蔵庫、ケトル、ビデ、無料バスアメニティ、デスクが備わっています。"
        },
        {
            "question": "各部屋には専用バスルームがありますか？",
            "answer": "はい、各部屋には専用バスルームがあります。"
        },
        {
            "question": "レセプションでは何を提供していますか？",
            "answer": "レセプションでは周辺の観光スポットに関する情報を提供しています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港は金浦国際空港で61kmです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは昼12時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 381
    }
}